【1000萬新標準】海怡/太古/康怡齊齊以1千萬元♡正♡成交

【1000萬新標準】

太古城 2020-11-30 $1000萬
600呎
海怡半島 2020-11-30 $1000萬
631呎
康怡花園 2020-12-01 $1000萬
616呎

無論幾多呎都好
你開一千萬都成得到

生活易，樓都好平

將軍澳廣場
Tseung Kwan O Plaza
7座 3樓 C室
將軍澳 唐德街1號
售
$1,000萬
實用
728呎

太古城 安盛台 興安閣 (30座) 15樓 G室
$1,000萬
$16,667/呎
實用 506呎

條界一鬆呢d樓全部都升爆

唔鬆都會升

檯底交易

平左好多，太古萬6一呎？！

打錯，得500呎

9成9係, 大家明既, 業主實收又無蝕, 買家又易做按揭

icac幾撚時查呀
咁樣搞撚到我層樓啲價跌撚哂呀

查乜
721都未查